[突發] 覺得凍嘅入一入嚟，有個新嘅保暖方法包有效!

就係 128 去民陣遊行
記住要 帶 多 幾 個 一齊去
因為如果行行下走失咗要搵番佢地，就會變咗
眾裏尋他千百度
係 1100 °C 呀屌！！！
暖撚死你啦掛！！！

P牌仔自推

128

128 維園見

連登仔打少啲飛機就暖㗎啦
128 出嚟啦